De situatie van Barton, in een provincie zo ver verwijderd is van Sussex in Devonshire, die maar een paar uur voordat, had voldoende bezwaren opwegen tegen alle mogelijke voordelen van de plek, was nu haar eerste aanbeveling.
